cccu 入

今年fm，想問點解reg day 嗰日冇ocamp 報，同埋想問有冇hall住，想體驗吓U life

Ocamp係佢打比你叫你去

香港咩政局呀
reg day 之後會call 你

asso就唔好諗住hall玩ulife啦
讀顫好d書先

曬一年入返三大，好過你班毒撚入啲非三大

頂你個肺 過嚟問問題重要咁撚囂張
香港咁你有心情玩camp咩？

冇人打黎係咪姐係連ocamp都冇得去

我都係

你有無比過相佢地

屌你老母

青頭仔

吓CCCU可以住hall

樓豬入到三大未？